CSL 係咪 CLS？已經越來越慢，仲要捐卡出去

係咪嫌自己唔夠慢？
你想捐就自己捐，仲要客戶補貼你？
做你既客戶已經好似狗咁比你撚

Nice try! [[/size=6]sosad]

薯麥已夠人，請繼續使用CSL

搞好4G先啦屌你

好識做生意
捐卡善舉
又可以整慢用家4G
焗你上5G